麻煩連仔CHECK下到底有幾多個五毛出葉劉POST

屌
唔洗半個鐘已經睇到第5個POST
一模一樣內容

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【修例風波】晤美國議員 葉劉促毋須推港人權與民主法案

[推上熱門] 我正式警告你班泛民冚家剷，如果你搞到《香港人權與民主法案》過唔撚到

屌你老母泛民又想賣港???

泛民又賣港！！！

呢個咪第六個

I MEAN出既文係一模一樣
你入去睇下我#3擺既內文

建制泛民去美國攪局, 唔好再畀泛民呃呀

推

Pish